笑撚左 地鐵撞車有咩咁大件事

非鐵路一個月撞成千次
地鐵撞一次就嘈 香港人都鐘意迫害地鐵

終於忙完

就係少撞先大件事
鐵路撞車既嚴重性同飛機出事一樣道理

同意 所以間唔中撞一撞係好平常合理既事

你話ok咪ok囉

遲d會唔會連電車同纜車都會相撞？

樓豬有冇統計過今日比人問候左幾多次？

妓女一個月比人屌過百次
所以樓主老母比人屌都好合理

支持樓主

收到wind手足撞到入廠，咁得閒開post

樓主5點比人屌到而家先有時間開post

工程困境 點係三個鐵內帶走部爛車

係囉,737 max 撞一兩次就嘈, 又話要禁飛又盛
呢d 小事新聞都唔使報啦
係咪呀樓主?

特西，

笑撚左 飛機撞山有咩咁大件事
非航空一個月撞成千次
飛機撞一次就嘈 香港人都鐘意迫害飛機

咪係，而家有無死人丫
無死人即係無事囉
再嘈執柒左佢等你哋搭巴士

支持執柒左佢

炒車特西

你有咩資格笑人炒車

今日算快手
往時要隔日先浦頭

用樓主理論，撞車嘛，駛唔駛用一日去清理呀，垃圾

洗唔洗同你交代, 樓主話OK就OK

食撚屎啦

樓主呢獲打算點賠?

成班傻仔唔識馬時享

支持樓主，意外無人想，見到好多人係咁問候地鐵真係無語

唔撚笑埋右?

樓主好球

咁要撞多啲啦

港鐵特登撞車嚟測試公共關嘅危機處理能力
你敢唔敢？

馬蛇都上連登

Ching今晚係咪要趕通宵整路軌

樓主調左去PR

樓豬原來係弱智
mtr 得自己system 既車都可以撞
以為mtr 係幾萬個司機人手揸？

但而家一個人都無死到

無死人

同過山車一樣
出事死撚硬

樓主識得多過你

肉體無死 但心靈已經死左

你一出聲隨時死畀你睇

位唔是咁上 魚唔是咁釣的 0分重作
話你假膠你又唔幽默
話你真膠你又真係太on9
你個post 甚至你個人 都係毫無存在價值

撞到入廠，單手㩒電話出緊post咋

樓主好似係高級月台仔黎

樓主凌晨忙到依家終於有得抖下
辛苦了

Legend嚟

得閒可以炒下船咁
沉下船
反正冇沉過

樓主由波板糖人做到港鐵中層

睇到標題以為假膠 點知入到黎睇係真膠

放工繁忙時間仲上連登
返去舉牌啦你

有咩問題

我都正想講
不過樓主老母可能真係日日比人屌到反哂皮

屌 好撚期待
一個月最好撞一鑊

電車好似撞過了

樓主死全家

屯公一個鐘都唔止啦

識得多過我，都亂咁去類比，咁佢真係弱智黎

特西都唔識

所以港鐵收費應該同飛機睇齊

有地鐵餐食

咪就係
成班連登小學雞未見過世面
少少野就嗌媽咪

睇到第一句就覺得好尷尬

支持月台仔

你就真係難分真與假

照你Logic 日日有空難都好小事啫

第一次撞會多人關注多人鬧，之後撞多幾次就慣

你唔quote嘅話
根本唔想理佢

空難唔死人咪小事囉

咪撚on9啦你

樓主係人都識

樓主仲需要上位咩?

ben

又話和好既喂

G持樓主俾人減人工

特西

好難唔信無請打手

識佢老鼠

港鐵公關

你唔係人

呢到一堆波台狗 唔使理

知唔知地鐵每日平均既使用量同人次係幾多阿？
唔知就返學校問miss/sir 唔好係度on99啦
影響有幾大都唔知 講緊好多人既勤工獎冇撚左阿
死白痴 返返去你老母個閪啦 屌你

收咁平要飛機服務
送埋飯俾你食好冇

我過得很好 我現時自己肯做飯

冇人渣點有司機受傷呀on9閪

都怪地鐵太善良

屌 原來係d傻鳩驚冇勤工獎發脾4
返工要返到想攞獎
去鴨療街買個獎杯俾你當無數ok?

樓主做野唔洗你教